沙田映相鋪格價

如題，想問下沙田友邊度有映1打(証件)相合理價錢，質素好既鋪。

感謝。

區議員

我聽屋企人話石門京瑞有人sell $35-45 想去試下。

見工定証件先？

見工用

唔請又無得退

加油 巴打 依個時勢見工都好困難 有得見都係個機會
我最近都準備見工 你見咩工種？